方仲賢被捕時遭警壓頸恐嚇質疑涉私怨 或循民事索償討公道

【逆權運動】方仲賢被捕時遭警壓頸恐嚇質疑涉私怨 或循民事索償討公道

無律師叫大家行呢招